越保暖個人會唔會變到越虧？

最近屋企裝咗暖氣
我屋企人怕凍，就成日都開住
出街佢地又着好多衫
但係咁樣會唔會搞到個人越來越怕凍㗎？

越虧越要保暖

俾著我上年依個時間著短袖
著多件都嫌熱
依家著西裝都唔熱

屌 老了

怕凍有咩問題？著多啲衫又有咩問題？

我就係唔知係因為屋企人老/虧咗所以要保暖啲
定係越保暖會越虧

濕凍同虧無關 去日本又唔見我要著咁多

唔係問題
我係擔心，就算呢幾日冇咁凍，但慣咗厚衫同暖氣氣，照着照開
咁個人會唔會越嚟越怕凍同虧

但係今日都唔算濕凍啩

會 你睇香港成班病夫日日叫濕凍

同埋呢，之前去外國，啲歐洲人又係好撚weak
因為慣咗室內有暖氣
但係唔比老母開又好似好仆街

唔會
反之凍唔保暖更虧
身體不停透支保暖點唔虧

咪系

會 但你係西伯利亞人？

但係點解啲人好似越嚟越怕凍？
老人家就明嘅，身體係弱咗，但係而家十幾度啲後生都大褸羽絨喎

咁點算呀，遲早香港度度都有暖氣個個虧到仆街

Btw,系您老母

只係十幾度唔覺凍啫，未做到冬天的冠軍

巴打你都老得幾快

老條撚
做多啲運動去增加返你嘅metabolic rate咪冇事囉
我老母以前好少做運動, 13-14度已經嗌凍
而家佢做多咗運動, 前排8度都只係開咗一兩日暖爐沖涼
咪撚自己眲自己啦

搭單請教家母做乜運動？
之前我老母想做但好易腰痛

佢都係跑吓步做吓尖咋喎
最多有時報吓康記啲班嚟玩吓囉

平時有做開尖同跑步架
衰夜訓

身子好係對保暖嘅要求會低啲
但降低自己對保暖要求唔係令自己身體嘅方法
老豆係男人男人係老豆道理

台灣凍好多, 明明都係十度, 比香港更凍

我係講緊會唔會保暖得太多會倚賴咗，身體仲差咗

但香港人已經又羽絨又暖包又暖氣啦

我覺得會
所以唔敢著太多衫同開暖氣

記得以前有個fd某年冬天不停用暖包
搞到身體唔識調節體溫之類
成個月冇返學